\input{../header.tex}

\title{Electronica Aplicada II - Ejercicios Practicos}
\author{Randazzo Ignacio Agustin}

\begin{document}
\maketitle
\tableofcontents

%Primera clase, introduccion a la materia y reglamento
\subimport{./entradas/}{20180319.tex}

%Segunda clase, explicacion del tp1, e hicimos un ejercicio
% de calculo como en Aplicada I
\subimport{./entradas/}{20180326.tex}

\end{document}

